{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045598",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72390&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척스테이용화"
    },
    "text": "全客室はオーシャンビューを楽しむことができるペンションで、個別テラスでバーベキューパーティーも可能です。 周辺には龍華海辺が徒歩10分、三陟海上ケーブルカーが車で2分、長湖港が車で5分の距離に位置しています。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 チェックアウトを延長されますと、追加料金が発生します。 Wi-Fiは無料で提供され、客室は禁煙です。 駐車可能であり、客室内では簡単な調理のみ可能です。 退室時、テレビ、ブルースピーカー、寝具類、飲食物の整理及び分別収集が必須です。 ネットフリックスは2階の客室でのみご利用いただけます。ステンバイミーは3階の客室でのみご利用いただけます。 カフェでは様々な飲み物を販売し、エレベーターをご利用いただけます。 バーベキュー施設はガスバーナーのレンタルを通じて利用でき、追加料金が発生します。 バーベキューが可能な客室は20、202、203号で、30~304号はバーベキューを利用できません。 当日予約及び利用が可能で、最大人数を超える場合は入室できません。 肉類、天ぷら類、魚類の調理およびペットの出入りはできません。 保護者のいない未成年者の宿泊は許可されておらず、払い戻し及びキャンセルはできません。 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があり、火薬と爆竹の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 これはペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には龍華海辺、三陟海上ケーブルカー、長湖港があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時からで、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内では簡単な調理のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、ガスバーナーのレンタルを通じて利用できます。追加料金が発生します。ただし、一部の客室ではバーベキューを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやステンバイミーは利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスは2階の客室、ステンバイミーは3階の客室でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "カフェはありますか？",
            "answer": "はい、カフェがあり、様々な飲み物を販売しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの利用料金は季節によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 349
    }
}